[
    {
        "randomId": 394
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Muze tumupfyunye bene umupfu baraje",
            "option_1": "Icyagumbwa",
            "option_2": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_3": "Igikecuru cyisutseho igisururu",
            "option_4": "Amasaka n'urukungu",
            "correct_answer": "Icyagumbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera icy'ibyoya icy'ibyanwa",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_4": "Umwungu",
            "correct_answer": "Umwungu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_2": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mbindigiri agiye i Nyanza",
            "option_1": "Umukenke",
            "option_2": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Irobe n'umutsima",
            "correct_answer": "Irobe n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "option_2": "Urutare rwo mu nzira",
            "option_3": "Akayuki",
            "option_4": "Umwambi",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kahwekera",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Imondo; impongo; urugo rw'umwami",
            "option_3": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_4": "Agahoro mu ntoki",
            "correct_answer": "Agahoro mu ntoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Njugunye akabuye ku Karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Ikinyagu",
            "option_2": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umwana w'ifundi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngira inka nkayivanaho  uruhu igasigara ihagaze",
            "option_1": "Umuvumu",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Ikinyamushongo",
            "correct_answer": "Umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera ingingo ikeba amazi",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_3": "Uruho",
            "option_4": "Ingwe",
            "correct_answer": "Uruho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ko urusurumbira uzarwambuka?",
            "option_1": "Amahundo",
            "option_2": "Ikigagara",
            "option_3": "Imfunzo",
            "option_4": "Umucaca mu ruzi",
            "correct_answer": "Umucaca mu ruzi"
        }
    }
]